給陳同佳：香港東南面個東沙島屬於台灣

[/quote]

萬一比大陸嗰邊捉到會俾人拉去當老謀打靶
不了

非法越國境罪

推